[願辛祖歸紅魔]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[716]

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

山花 屌你老母

你好粗魯

尋晚kelly鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個地球轉...
對唔住,咁多位

Hehe

直播J歷史

普巴好勁

幾時先到麥龜入番球

未2000就完咗

屌比佢呃咗

Manchester United travelling squad vs Chelsea:
Romero, Grant, AWB, Maguire, Rojo, Jones, Young, Williams, Lindelof, Fred, Garner, McTominay, Lingard, Mata, Andreas, James, Martial, Rashford

呢場出後備 青年軍算 黎緊3日後又有英超要踢 仲要作客 今年聯賽 歐霸 緊要啲

Have romero

Nothing is broken in Pogba's ankle but it's the type of injury only a player can fully know. He is reporting when he steps up recovery #mulive [the athletic]
得普巴知

where’s Greenwood and Gomes

我盧又入靚波

遠射

福仔都得啦

greenwood又落u23屈機 不如借出去算啦

錯link

好心就簽honda啦
人地話講到明唔洗人工
賣波衫都有賺啦

Topic令我諗起咩叫足球

戇鳩topic

沙哥話see you guys soon

肯定又上場11件正選啦

係咪癲狂後場横傳刷出嚟

心病

一場起碼傳失最少2-3球EASY BALL, 之後俾人打反擊

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has backed Fred to replace Paul Pogba in midfield during the France international's absence.

"Fred will probably take Paul's position for a while now," Solskjaer said. "He's been brilliant for us.

你無做錯到

要比機會後生仔啊
(Mata+Lin)

上場打弱隊咪無咁覺 俾人逼兩下就甩 我都希望百屌成到材

伊巴

未有固定既form之前 出新仔都係玩命
個新仔根本唔知自己要做乜

尋晚先踢完21出唔到

有冇清去過河內？有咩玩？

條2000球既片 mutv收番埋做 私人影片

仲諗住得閒拎黎J...

Fred 好奇怪, 拍埋對手度搶人波個陣 好似好硬淨咁 成日都搶到
但調轉自己控住粒波個陣 就成日一係俾人一拍就甩, 一係就面對面交失

topic好大陣柒味

See you soon

Dof

HEABIG lm

Fifa20可唔可加返高小小丹尼爾占士個數值 已經連續兩場助攻 都仲係得69

睇小英冠嘛

應該要季中先update

romero
awb jones rojo maguire williams
garner mctom
lin mata
rashford

Awb 同 mctom會唔會攰死

數值唔係每個禮拜都會調整架咩 記得福頭開季好似81 而家得返80

雲爺爺

勁能到

入左幾球 都仲低過lin咁多
fifa點玩

乜你想垃圾曼開始點樣沉淪

但FIFA佢好好用 下下屈速爆甩曬對面d後衛

廢lin仲有82 可能出得小 冇乜表現可以俾EA參考去降低佢數值

係 勁好用 放佢喺右路 所以指令都係普通就得 跑得快 又走上走落 速度快到可以追斷對手啲五五波
希望EA加高返佢數值 傳波同射門個數值實在太唔掂 單刀用佢都未必射得入

正宗實而不華
應有就有 傑長老做球探真係

今年單刀好難射 用邊個都差唔多

Keeper 1 close down 9成省落個人到

呢個真 但占士好明顯 多數唔準 同用馬仔福仔有啲分別
但fifa今年真係好痴線 啲龍封位的速度同跑出嚟都係勁快 變扭過佢又難 射又難 到笠射又間唔時會笠中楣 仲有十二碼都係好難入

打開ut
季中先會出更新卡

放過佢兩個啦.....

出張if啦 成日出濕鳩中國佬

垃圾topic

屌佢老母搵國歌黎玩

樓豬柒開

好心咪出美麗同AWB 啦

收聲啦蠢女人

係我同敏B既私事

咩叫足球？曼聯話你聽咩叫足球

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

之後要還呢～
要成7個月？先識作客贏番

夜狗同michu一日唔找數我地都唔會有R聯踢

雞

咩叫足球？

我找左啦psg 果日

心血來潮睇返當年大家點笑馬仔 睇到好撚尷尬

法碧呢個名喺Debut嗰日已經俾人鞭到2046
馬仔Debut嗰日扭過三個再射遠柱 仲要係對利

夜神用支那殘體

夜子大陸人

夜子屌你老母

仲有速度要加番俾麥龜依家鈍撚到仆街

好好笑
有冇debut即討睇返

果陣岩岩申請到移民, 未學正體字

過多三年我就係真正香港人

留意到個po 好多反朗隊假曼

DOF

笑死

幾頁內就由法B變亨利

果下真係好撚驚喜 睇法甲精華都唔見佢咁勁

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

冇計現實都係咁慢

馬福第一季真係好撚神奇

仲有狗竇post

練熟啲笠波就球球入

朗尼做唔做到3成

嗰頁全部都嘩嘩嘩
即刻由法碧變咗新亨利

現實邊只得50幾

再練下笠波先
因為今年真係好易單刀 好多人都Set到條防線好前 跟住又錯手控錯隻中堅就會單刀 但真係好難射得入 R2正方單刀今集低咗好多好附

敢帥

同意今年易單刀
不過扭龍門都易左
我自己就習慣笠多啲

馬呢球我真係每個禮拜都要J一次

扭龍門有冇咩秘訣 因為啲龍真係太快 都未及到已經俾佢埋到身

朗隊呢球日日j

我都唔太熟因為對上幾集真係好難扭
不過今集試過fake shot同插花都過到

新人留名

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

bailly復出未

占士加左啦，你無上網更新？

琴日打h2h仲係得69

更新轉會之後我記得加到7字頭，我玩career都唔係69起

唔係一開始已經72？

福第一季D 入禁區執雞/撞射而家唔見晒

唔係，一開始玩連轉會都未更新哂個陣係69

普巴又唔踢，點鬥

屌, 咪踢爆啦

連加特死全家

佢家人無辜的
廢lin代埋佢地死就啱

依家係牙朗級，要圍住佢黎踢

10分鐘波皮都未掂到
想當年馬捷達果d出道戰搶眼勁多

笑到仆街

馬捷達 真係可能成個職業生涯 得兩腳好波
當年還簽左個新托迪 傷到影都無

費Sir 後期 D 青訓 無個掂

我第一場就讚緊馬仔
識波帝

未出場 個個都話簽左新黑碧

普巴唔算唔掂啦
如果費sir 繼續教, J仔發展都應該唔差

又慢又無技術比人吹大左

比黑木撚樣吹撚死左

唔google 都唔記得有新托迪

所以足球 有天份 唔夠
傷患 機會 自律 教練 運氣 缺一不可

lkk又入波

自貼

仲有同大細孖同期既Possebon

請尊重 謝謝！

今晚西波睇唔睇好？

我睇

做乜貼我出黎

Wes Morgan 29pac

住烏都係四十幾

Van Buyten

今晚又無台播

咁撚凍 唔知起唔起到身

諗緊好無半場起身望望比數

好耐冇見過咁撚on9既topic

我曼出名 下半埸西波

Manchester United's Chris Smalling expected to return after Roma loan expires

Chris Smalling is expected to return to Manchester United once his year-long loan spell at Roma expires in the summer, Sky Sports News understands.

Martial: "When I was a kid, I always played upfront and through the centre, and I know I can give a lot to the role now at United... Now, it’s all about scoring goals for me. That’s my number one aim. It has to be.” #mufc [MU]

真曼

學車學自動波定棍van好

俾摩佬逼害個幾年真係難捱

佢宜家仲有冇機會成材

真男人棍van是基本

今晚有機會出現今季第6個識入波既球員未
到底會係邊個做到第6人

買個冷門 P仔

叫得Rashford既都係...
你唔好考車了

棍是常識吧

AT

十二月三號 對熱狗場波
官網有飛賣

Wheat turtle

唔傷就一定得
ole超級迷馬

打個邊爐220 之流

今晚場波邊個台做直播？

聯賽盃香港好似冇台播

A級賽唔是抽飛咩

猁嗰球係咩

今晚係咪要搵link睇

曼迷喎

踢得咁好唔買斷？

今晚要比軌中出

曼迷醫生

馬會話我知 我地輸9緊

早D出排陣 無馬即訓

炒多場4:0算

邊位手足認左佢

足總杯聯賽杯有冇VAR

有starting line up 未

通常一至五夜波都會有飛多出黎

我都係睇有冇馬仔
冇馬仔冇得贏

82 years ago today, Manchester United named an academy graduate in their first team squad.

Since then, at least one academy graduate has been included in the first team squad for 3,991 consecutive matches.

Romero, Rojo, Maguire, Lindelof, Williams, AWB, Fred, McTominay, James, Lingard, Rashford

贏完兩場 又出返閪陣

Lin+福 訓得了..

sob似練兩個陣 一個係對中下游 一個係big6

Rojo 睇完直接考mid term

其實依個時勢重出Lin係咩心態

唔化算 為左場西波

本身未溫完

等輸

繼續俾多啲機會後生仔

客勝落到2.95

屌你老母又james
痴撚線

有lin 訓算

屌佢老味，曼仲要落飛

賭仔傻撚左

棄聯賽杯算啦 咁既陣容深度
踢多幾場又大半隊波傷

Caballero, James, Zouma, Guehi, Alonso, Jorginho, Kovacic, Gilmour, Pulisic, Hudson-Odoi, Batshuayi

要比美隊撚狗了

出james姐係想拎下杯仔
進行核心黎

張預告相係lin就知佢正選硬

有荷打閘 可以一睇

無台播？

有d會擔心會影響到星期六場英超

兩邊都唔放水喎 聯賽盃咁大吸引力呀

車仔得舒服高華錫美隊alonse係常規一隊姐
我地除左安美路Williams 其他都經常落場

又james 又awb，斷氣啦

細梅

青木傷左？後備都冇

噚日踢完U23

咁都要full team

唔係依家出幾時出？

差唔多full team但唔出馬 sob驚佢又傷

有冇sopcast link

我都驚

其實啱啱復出一星期咋

咩台播牙屌。。。
大戰都要搵Link

冇VAR?

Now 好似冇得播?

下 人地咁都唔叫放水?

要不是 Greenwood 尋日踢完

聯賽盃不嬲香港都冇電視台播

要輸幾多球？

深夜閪波都有咁多人

我竟然起左身睇

阿贏緊利 2:1

神lun2017聯實杯有波入過，放心吧兄弟

唔睇閪波

lin

阿隻martinelii cls

martinelli

Rojo

大家早晨

3分鐘 宣佈放棄

美隊推波好世三feel

痢輸到1-3

轟猜到好勁

人哋控住嚟踢

宣佈投降

4球都係阿狗入

殺猁阿

人地成隊b隊
我地成隊a隊都應該贏唔到轟半a隊

我地得williams唔係正選

阿狗都係成隊b隊
不過佢哋b隊踢開歐霸

我地踢聯賽盃賽好似都係呢堆人

Lin

我地根本冇本錢輪換

啱啱係邊個推波

球王福又推落人堆

綠木天使chong又無左影既

AWB啲進攻

james起晒步唔畀 自己推入人堆

Mctom

咁快黃

麥湯呢兩場都鳩鳩地

好有史高斯feel呢下

Maguire

一星期踢兩場仲要咁壓法
睇得出mctom有啲攰
同咁好易傷
同星期六日又係呢班人架啦一定
想唔傷都難

話撚左SO9 個無Form高壓好快死

啲青訓又收返埋晒

上場MOTM

不過佢成日都咁樣出腳 真係好易出事

Corner 有戰術

尋日先踢完

個個都鳩逼玩馬嬲搶球咁
條氣點夠用
見到james awb場場咁爆咁多段
應該下半季收皮

rojo 鳩射未呀

綠木天使又放左入雪櫃

Dalot 係咪傷左 咁都唔俾Awb抖

可能記錯前一兩場
總之都係好多甩漏同無謂foul

係

dklm 買返嚟有冇長踢過？

曼聯咁大間球會得咁少青訓咋咩
唔係明知今日有盃賽琴日就唔洗佢地踢咩

陳晚U23

咪講左青訓尋日先踢完囉

即係雪櫃囉
想用佢仲會無啦啦俾佢踢u23咩

咪姐係以前利狗套超頻足球

曼區好多文盲

呢場對中下遊/低組別會出掛

奧燒呢d先叫雪櫃出黎呀嘛

係囉好似可以叫佢地唔好踢琴日架嘛
williams都無踢啦
曼聯青訓廢到得幾個球員？

u23對隊唐卡士打反勝都有得打J

始終中間都係差個瘋狂要波派牌既人, 搞到個個都自己hold, 跑又鳩跑

不意外 都係西波一場 仲西時間

作客史丹福橋保守啲啫

後備都冇
天使一隊冇出好耐

So唔中意佢細粒吖嘛 都無乜運行㗎啦佢留喺度 夏天去巴塞咪幾好 留喺度踢u23

So9重用青訓人唔笑

麥龜呢下乜嚟

lingard

警都吠

12碼又有得炒

又12m

又12

又係james

入撚到咩

又黎

福射？

福射 無了
比清新射啦

戰術

俾清新射算啦

12m team

今季有望全季40個12碼

0-1

又

笑死我

占

戰術1號

又12m

唔同，唔係跑＝高壓

利狗識攻，打中下遊可以一早2-0以上，70分鐘可以休息，甚至半場已經贏梗

我地？10場有9場捱足90分鐘

買水晶宮個mixxxxxxxxx啦好似未炒過碼

Penalty FC

我曼又有12碼

見到so9咁開心真係笑撚死

屌你老母 又靠12碼

每場一個pen我諗都算係奇蹟

james呢啲細細粒真係好易搏犯規
以前爆炸頭55波都係永遠比人吹

12m大法好

幾驚又炒

goal

終於

其實占上場同今場呢球都係身位問題順勢跌埋咁款

James 勁撚好丁

最緊要夠快攝住個靚位

佢最抵讚係真係好搏

12碼 = 戰術

占士 mctom awb 今季我曼救星

白lin

一諗返佢前排係咁撞頭就心噏

占士 第幾球12碼

威爾斯果場話佢休克嚇撚死人

現場唱緊 James is tearing you apart

連續兩場差唔多樣既pen

其實成日賴人腳做咩
如果隊波係個個一線二線頭
咁搵個呀婆教都得啦
洗鬼咁貴請你咩
好教練就係用手上既牌贏到波/打到靚波
同埋曼個陣唔會差得過水晶宮白禮頓啦

大字訓低冇動作幾秒

係英冠買人算了

果場電視有播 咁岩有時間睇
十分鐘都冇就比人踢中左個頭
一開波重要冇反應咁
最後傑斯死都唔肯換走佢

啱呀
連維拉 白蟻都起碼睇到個踢法

最撚抵死係傑長老話佢詐死

頭幾場都有架啦

今季占士 awb 真係好好好j 麥龜 中等表演

好啦大家以後唔好話so蛇無戰術啦

果場賽後傑斯認係佢叫占士扮暈偷時間回氣事後比英國醫學會屌到開花

羊 連 地獄級

對面隻gilmoxxx都護到波fred50m

而家呢隊波好似得返p仔mc湯占士肯賣命咁 得佢地3個既心態似十年前既人咁

落河 宗師

熱血Rojo

係真係有慢呢個明顯弱點 不過唔係佢都算係咁
個拍擋白lin大獲啲

佢3個真係博哂老命咁跑

Gilmour唔廢的

福頭同牙Fred都算肯搏命

飛剷甩骹

笑出聲

AWB

青訓不意外

英冠仔真係抵

現場唱Tony Martial Scores Again大聲到

上場助攻比福果球都好靚

fred再適應唔到英超我諗sob會放棄佢
福仔繼續痴住ig美斯 好難有進步 心態問題

法國今晚冇咩人屌Lin

阿又入 今日靠燒做左好多球

Awb

wba

因為根本冇乜作為..

今晚暫時算係咁
對佢要求好低

暫時冇咩鳩嘢

15 16年好睇好p仔同贊球皇 而家得返p仔係到 希望普巴返到黎sob會繼續俾個10號位p仔打

awb又包

AWB JAMES 麥湯
呢三個最勁

眼瞓到打錯字

利致命回傳

今場有睇先係真曼

幾球都係利送波

張伯倫球世界波

nba

P
普麥
試下啦

癡線 隔離入球show

猁3:4

60分鐘未到就7球波 cls

猁狗又要反超了

阿狗會唔會贏唔到

換papa頂mustafi先講

參考返之前有兩場都lead 2球被迫和

如果真係傳奧燒過黎 p仔就大獲 之前已經俾人逼打其他位打到成隻四不象咁

awb 野後腳

頭先我地未開波睇左陣 兩邊條防線都好好笑

屌老母
界外球可唔可以有一次處理好

4-4

梅屎始終係最搶鏡

煲水新聞咋?
唔係好信sob會睇中奧燒

界外球同死球真係死症

鳩鬥鳩

隔離係咪冇防守球員踢緊

換輪囉 打吓歐霸
攻中點都要買架啦 邊個嚟佢都係同一情況

屌話口未完

原來個龍都係廢

龍都好大問題

咁都撲入

尤其是阿楊 界外球果陣 有位比佢 佢都係打死都唔比

Feel到alonso會換azp

有無隔離link

換走ozil換guen做乜鳩

仲死喎 俾james狂爆

半場我覺得超新星連算合格
球王福就廢撚到喊

但1G

Azp快過alonso
或者用james打左閘黎對返我地james

遲吓James 練埋12m
自己12m自己射
福返屋企食屎啦

睇黎燒愛好快走一個

希望唔好踢到殘
兩日後又正選

過多幾場 普巴 馬迪爾 mctom James 福仔

似有一番新風味

Cls又世界波
阿啲青訓勁到

4-5

CLS
40多碼

痴線波

4：5

福算射得好差下
個角度。。。

Cls

0防守

射下就入

利5:5啦 想睇加時12碼

有一季對阿佢好似後備上陣
之後我哋贏咗

無咩力

射得靚到 又大力
定係猁個龍廢 唔用adrian既

冇加時

入完5-4換走torreira換入ceballos係咩玩法

人地真係全幼幼咁濟

轉輪盤換人

唔想是但一隊贏波 最好爭崩頭最後和波

換燒就一定係專登

我地FULL TEAM

New Arsenal head coach Unai Emery has suggested that he will be looking to excite a demanding fan base, with the Spaniard claiming he would “prefer to win 5-4 than 1-0”.

下半埸出 Garner plz,俾麥湯唞

馬換James

佢哋今季幻幻踢歐霸架

個輪盤好多格都係燒

驚麥湯申請出場多啲

巴丁仔勁撚到
btw 有冇人睇緊sancho 唔明有咩咁勁 吹大左

照要

5-5未 睇埋隔離先番黎睇呢場

Agger

龜

William有料

撞到人地掛攔

落河又勇武

william

Miss 咗

Rojo fit返>鐘

差啲破咗清新個cs

咁都死唔去

曼迷多廢ching

爭啲輸

嚇死

嚇撚死

williams

哇屌 咁勁嘅

好彩無var?

Smalling入波

中腳

都冇手球

英撚第一身價＋球鎚中堅乜佳牙入波未？？？

羅馬快d買斷

羅馬打少個都炒緊人三粒

要換人啦屌

離收皮不遠矣

又比人㩒屌

Lin啦唔該

william好似有啲feel

5-5

屌

1-1

5：5

80m

一個打死你咁多人

痴線，咁撚多個都截佢唔住

屌 4個mark都比人 入

麥龜

個入波好似之前咁失法

求其一個foul佢都得啦

收皮

係咪唔撚識foul

要foul又唔撚foul

比人千里走單騎

今次麥龜真係柒

本身都就黎恰著，望到真係彈番醒

又係麥佳亞 條𨶙樣究竟勁喺邊

真係躝喇So9 dllmch 次撚次都零調動

Origi 阿姨 >>>>>>>>>>>>> 福狗

唔撚係咁都比猁狗過到骨嘛

抵啦都唔知踢乜撚

車睇嚟會贏埋

今場冇諗過我曼會贏

有冇隔離嗰場嘅link

我都想知點解佢地任人射

P仔換Lin啦屌

入馬仔

馬

lin d迫搶跑到lkk咁就不如快D lan啦本身都幫唔到進攻,連勤力都無埋就lan la

p仔

嘩，杯仔啫，咁搏命？

換埋p

會換埋P

唔打三中堅喇？

SO9好想贏杯仔

Sob要認真！！

估你唔到喎又

終於識換人

聯賽又贏唔到 歐霸對魚腩嘢都妹到咁 唔寄望呢啲盃仔 雞胸到阿記咁㗎啦

咁都有得bin

睇嚟想攞埋車條命喎

話時話，歌王從良定乜？好似有一排無屌過佢

攞到先得㗎

發覺james出波真係幾好j

車都㩒制

Reece James?

依個陣好適合佢

出mount 要gg了

好撚彩，嚇死

阿狗炒左

Pedro好似對親我曼都上曬力

嘩，唔屌福了

福勁到

福

痢好撚大命...

猁贏左

Wa

屌！！！！

福狗 goallllllll

哇

嘩福

個波飄撚到

終於！ 我福呀

呀朗上身

嘩
呢球咩黎 福黎？？？？

靚撚到！

痴撚線！！

粒波飄撚到

果然係c朗
ban n球先入得一球

咁開心，試下帶帽啦

丙朗

平時福練罰球係咪用開聯賽盃呢粒

個波swerve到

大家又可以睇多排福仔鳩ban人牆了

1星期 唔屌福

仲諗住個邊12碼後訓

我就一個鐘

Knuckleball

作客都唱到咁大聲

兩邊都飄晒 J死了

三十球中一球

迷福黨全面進場

好撚靚

樓上接左幾多球

死球聯（唔包角球）

William今場ok

應該真係咁上下數字

咁樣-6入一球真有排睇佢鳩ban

william呢下tackle

william真係有feel

真

shaw係咪可以安心上路

後備囉

shaw出唔出得返黎都唔知

福對上一球係咪拎歐霸嗰年對切爾達嗰球

williams+awb

Williams夠膽色

上季聯賽有入過

原來福今日生日 唔怪得
一年得一球架咋大家珍惜

So9岩岩上場好似入過球

差啲第二張黃

william好左

其實佢係打開左閘？
點解唔打返順腳閘

Williams助攻就推進能力
但防守神經刀

洗唔洗咁搏命，出埋阿巴謙

冇咁滕雞

下場會唔會對猁
贏到轟既話

下下見佢較返右腳就覺得好唔順眼

跟awb學野

睇左撚羊咁多季都仲未慣?

贏到先算啦

好似左右腳都得

羊

仆街了... 羊....

一講就換

推Williams上一格

撚羊is back

WTF羊

似死右腳
未見佢用左腳傳波

羊...

young一黎就foul

撚羊同連狗躝未呀

啱啱有

我寧願調轉 BW守得好地地..

換羊做乜

有... 不過無傳中囉....

竟然可以空晒轉身射埋

我曼仲博
係可以練下默契 但真係驚全勤嗰幾個踢聯賽無力

我曼一開始就full team

80m傷咗

左右腳有咩所謂
shaw係左腳啦 咪又係出唔到波 防守咪一樣會失位

收起James比佢抖下仲好

80M傷？

Ole：啱啱上返第7又有空間失分

對比利阿兩隊個陣

再睇曼聯真係會笑出聲

其實如果咁都輸真係笑死人

又轉番352?
343

一早已經唔知踢緊乜陣

馬仔廢到

帶番中間比個波人

馬仔幾耐未爆過

以為贏緊三四球咁

個球證係唔係吹上癡
郁啲就吹

似4231 推左williams上左翼

個個自己帶波唔傳

曼啲反擊全部都係自己鳩帶

都唔知佢妹乜 兩邊都分得

馬唔分邊

法b

Sob同lampard仲有講有笑

平時練波對住麥龜可以任推

P15真係

曼聯啲反擊單刀全部靠長傳咁滯

人少打人少就係100%鳩帶

馬仔呢球ok

楊入黎打嘴炮

Williams

唔想睇12碼了想訓了ok?

P仔同馬夾d

屌落河真係好爛仔格

Rojo又熱血長抖

Rojo今季又完成任務

又傷

原來p仔只係上兩場咁啱上身

羊你食屎好唔好

今場都唔算差 明顯e家唔洗攻

咁嘅踢法，Jones Rojo Bially 真係三個當一個用

要守換佢入黎托咩

瘋狂熱血解圍

拜利今季出到?

果陣仲係1:1

羊比人打左巴

做下迫搶同反擊

Sor

James攰死未
要守換走james入jones啦

咁都有得贏

食車狗

雙殺垃圾車，呸！

p明明就好平庸 做咩係咁吹奏

雀屎 加攻啵

咁搶口
我都唔知贏左啲咩
無啦啦咁就贏左

3場客

球王福救全家

作客三連勝
j住先

又喺stamford bridge贏 永續so sir!!!

英冠踢得仲多喎好似

無話佢勁，但攻中無選擇可以點？

馬會有無12碼買？想all in

唔使輸俾車

準備下場打猁了

兩次都係無啦啦贏左咁

全部都廢物 可以一月買人唔該

出夫添贏人都咁串

對partizan嗰場j唔落

陪個frd入場睇維拉無睇
今晚睇精華先

等夏天 麥迪臣啦

福仔好波

守又鳩落腳剷
攻除左出波靚少少之外 同連狗有咩分別

屎波都仆街

下場唔係利就係鏝
我曼啲籤運真係

咪就係出波同傳中既分別

唔好屌啦，無選擇屌黎都晒氣

永遠都係靠呢d神來之筆贏波
-6足球

無所謂啦，反正我地強隊殺手

E家踢中下遊先驚

肯進取攻已經夠啦 我相信無人想望lingard回傳

法國fred子好左

鏝一定打最弱個幾隊

廢lin 十傳九廢
好難有人差過佢

p15，我就點睇都唔順眼，
覺得佢真係無乜料，啲touching勁差，射門傳波都稱唔上好，好多時界外球或者遠傳，佢都控唔掂

跪拜福頭

打攻中冇組織 打翼冇突破能力又冇速度
四不像 都唔知點用

猁狗又有神秘力量

好過Lin

應該係猁 李城 拖肥 3揀1

強隊殺手

Williams值得出多d 用佢同shaw比較 睇唔出有咩分別 防守可能仲集中+爛打過shaw

最弱咪我哋囉

真
btw有人吹奏p仔咩

Fred終於企返穩個人 唔再失平衡

邊撚度殺手

我點會同連狗一樣

控波好左

呢點我都贊成嘅
lin除左久唔久一球遠射比佢到入到外，佢有咩用途

進攻能力差兩班波喎
Williams重可以自己推反擊 係防守海鮮左啲

今日少左

可唔可以比個攻中選擇出黎先
Lin,馬達都屌撚到閪都鬆曬

非英超個兩隊 是但一隊打鏝

p6

佢好似10個月冇入過波了

我地打big6 未輸過

唔敢太吹奏

暑假練波果排好似有入過下

打big6未輸過算係咁 仲贏埋李城

依家係傷曬啲人姐
普巴出番黎
普 廢 麥 打個三中場應該最好選擇
唔洗用攻中

放p6上攻中q，fred mctom打中 防中

對比shaw姐

係廢就屌架啦 無選擇就唔屌得咩

shaw傷完真係唔掂
又慢 出波衰過young
佢一開始尼果陣勁撚鐘意佢

我覺得BW無球防守啲企位麻麻地 但onball就唔錯 起碼無前幾場咁騰雞先

btw sob放過james啦
場場出
james又場場爆
遲早整傷我james

普巴唔識打攻中 好麻撚煩 太前太後佢都唔鐘意

翻生完又傷 過一排又反翻 又再傷

覺得幾好 敢上 hustle

通常咁就仆街

其實英超只係一勝

對上嗰球1月
今場除咗球遠射比對面接實 乜柒都冇做過

福狗有gif 未

今場幾好j
雖然生波都係未有入波

我黎
請pm

真
P嘅出場價值係好過”連狗同馬達”

頭先應該換james留福啦
本身仲諗福馬彈彈波hat trick

唔明佢咁撚屎波
上年world cup都可以入到national team

今年修夫基醒呀

練短跑衝刺咁

ford好似踢得仲密，歐霸90mins
james都係換入
但真係好撚on9，未頂到聖誕快車都應該傷番幾件

不過都要屌下sob個換人 換呀楊生入尼jm9

trashford定位做番左翼算啦 都唔係正前嘅料
上兩場打個左翼咪好地地

兩日後又出返呢堆人了

福啲跑動睇落少過james
james場場80分鐘左右就冇氣
但仲要哨多兩段

呢個真 打正前無背身無停球無入sip

買人啦
正前根本得m9係可以踢下
正前根本唔夠人，
攻上就攻人，但全部都係垃圾
mata lin p15，mata老將就算數
lin p15真係未夠班正選

兩邊想出波但見佢on99企係到就燥

轟po屌林伯
我地屌so9

猁狗啲post成日上熱門
真係阻撚住晒

scotty

日日上網抄牙朗但東施效顰

抄牙朗最弱果項罰球

呢球真係好好j 睇返重播 見到 James ，Williams 睇到呆曬

dllm 痴撚線
聯賽杯都出曬正選
sob 真係冇撚腦

唔係想出咩人
鬼叫我地班後備廢咩

咁大間球會點會plan唔到俾3-4件青訓上來打正選

awb 美麗 james 就快收皮
英超，R霸，聯賽杯3連踢
呢3件本身場場都去盡，唔會留力俾曬カ

食撚屎啦領隊

高尾斯 綠木 聯賽盃都無得打

兩條友出黎腳震

唔知掉佢地落23踢咁耐做乜
盃賽又唔出
睇死星期六聯賽都唔會有佢地份

麥龜 80m唉

come啦

出幾件u23輪換都唔做
睇死下場又係個11件

訓左無睇
福係咪終於識射12m同罰球

Mctom my boy

又係一推就收皮

McTom愈來愈好用
喺防守端度再敢落腳少少就正

佢已經好敢落腳
傳波好少少仲好

呢場太早黃牌 亂落腳好快打少個

係facebook見到班人完美示範咩叫公就我贏，字就你輸。

曼聯輸既就笑鳩曼聯廢，曼聯贏既就笑鳩曼聯打聯賽杯都要出強陣先贏到怡對手既青年軍

有d人係波又唔睇，人講佢又講
曼聯做乜都廢，都係垃圾
踢過曼聯既人就講廢五成
連登都有呢d傻閪
覺得笑曼聯=識波

福個球罰球射得好靚

綠木還好，但講真高美斯好似唔多夠班。

其實不如借佢地出去啦，留佢地係預備組屈人機其實無意思，對佢哋成長無幫助

福終於射到腳靚波

尋晚好彩唔算好閪
睇住福入個球真係超震奮

起碼死球有威脅先
唔洗下下鳩吊俾麥龜

利狗都大幅換人
曼聯憑咩唔換

係咪諗住博攞聯賽杯，下年有歐霸打

係都歐聯啦

係都博歐霸啦

好撚多年都係咁啦

用七成正選都俾人話屠半力車
車仔咪又係差唔多七成正選又話佢半力出撃

印象中Romero 好似第2次企位失誤攪到輸呢d波？
定我記錯

幾耐冇見過我地入D咁遠嘅罰球

Agent 福

屎波入波

馬達馬迪聯賽杯都無得倒戈

瞓左冇睇
想問今朝踢成點
剩係知鳩推福球王上身

反sob 仲有咩好講！

洗理撚尻佢哋咩
有成績自然收佢皮
雖然暫時睇都無

生波都係好垃圾下
兩邊都垃圾個隻
Fred同麥湯就明顯進步 中場掃波好多
係轉攻個下個攻中搞唔惦

見到廢lin正選都唔開胃

佢傳波真係好撚廢
係連到腳都傳得好撚差

lin復出後，作客三連勝

終於睇完條精華片
發現williams係禁區頂果下攔截好j到
然後同埋我地個80m輸果球唔知點解唔鏟落去

連續兩場都以為隊友補到
上場garner 今場rojo？

佢應該覺得rojo會落
佢落腳有機會紅
雖然係佢失誤引起 但佢無指揮包差先更大問題

刧富濟貧變咗之前嘅猁

拉shit福歐霸4強後9射咁多次罰球終於有一次入

失個球如果係T仔應該會包到
80m食塵

佢同rojo冇默契 特別呢球兩個好似唔同隊咁

冇計, 傷咗

So9 可以叫返sob未

上年Sob上任第一場作客卡迪夫城開紀錄咪罰球

得罪講句

4231 system NIg_Lin 同 P仔都踢唔掂攻中位，P仔斬波靚仲可以試下行咸爺條路，Lin真係最多做第12人料。

認真入個勁攻中啦，推妹巴上去？都長放annual leave，預左一到1月就扑去含拖舟啦。

講左p仔成隊第2重要
第一馬仔

Fred開始百屌未

入Havertz Maddison Dani Olmo咩都好啦
普巴真係唔知點放好 十號位唔係未放過 效果麻麻

自從上次俾人影到同施丹傾計 我都同大家一樣 覺得普巴應該一月係想去皇馬 加埋琴日仲話其實係冇傷但又出唔到 更加相信佢係想走

買個下已經知佢慢ga啦 呢個世界邊有咁多個VVD
踢三中堅, Maguire上前迎頂 後面應該仲有兩個包位
後面兩個包唔到 唔可以賴哂衝上前頂失個個

賣普巴換兩件中場入黎算啦
佢遲早一日都會走 快啲重建好過

3412令到rojo同fred都表現好左
都算係大發現

但都唔係勁 十腳有七腳合理 一腳靚傳
廢lin就十腳都垃圾

講真 我寧願賣佢 入返兩件勁嘅 翼+攻中 效果分分鐘仲好

起身見到佢正選 決定訓教

放阿妹俾拖舟圍威喂
換Sancho + Bruno / Maddison
值得諗

出清新又贏who needs ddg

踢攻中技術又唔夠銳利 傳波又唔夠到位 打防中又散步
賣佢入攻防中好過

長痛不如短痛
希望皇馬快手出價 1月頭搞掂 留返一個月俾時間曼聯做收購工作 咁對曼聯又好 對普巴又好

之前一路都有人講Fred岩打雙中場多過三中場
今場對住對面三中場 包括一對正選中場中 表現都幾好, 有驚喜

仲要加多個中場中 普巴走咗的話 長遠淨係靠麥湯同費特都係唔係好得

拿拿林放上FB比人排價啦

hehe

普巴活動範圍太細 跑動又唔多
要搵兩個防中先激發到佢
但之後佢一傷又係咁先
不如成條中場換仲好

如果夏天做到呢樣野而家1月就爭翼同後備前鋒
唔洗個個位都要人咁

入咗之後James呆咗係原地暗住個口
好charm好可愛

攻中我Expect係有手術刀傳波睇下
妹唔係冇 但唔多
打中中最啱佢呢 但佢又唔鐘意打咁後

咁又唔好
最好曼買左人先好賣 陣間又比人禁住搶

佢年年都硬係有段時間唔係度
感覺上 仲要次次大戰都冇佢份咁

攻中唔啱佢架啦 浪費埋佢啲長傳

普一定係cm 位啦
佢隔離個個又要防又要識小小傳波就最好

其實大家覺得呢隊西波踢咩陣好 唔計手上有咩球員先
大家想隊波朝住咩陣式 咩打法進發

麻尻煩 快撚d躝

佢打今場fred個位咪得
季初4231 佢拍麥湯都打得唔錯

咁撚多要求架

佢可能心諗
屌睇住你練咗幾個月都射唔中

幾時抽籤？
等睇狂數猁

又唔肯為隊波跑多兩步
我寧願要多幾件好似麥湯占士個啲
仲話青訓喎

keep住而家咁, 對強隊523, 對弱隊就4231 幾好
買:
正選右翼
後備中鋒
後備中中 (偏防守)
後備左閘

講起鳩推馬仔都有下鳩推唔分俾兩邊

我覺得正選中中都要買一個 普巴都應該唔會留得耐

agree
就算而家fred加mctom有進步都打唔足成季
想踢死佢地咩

如果普巴走肯定要買啦
另外頭先數漏咗正選攻中

蘇斯克查表示 : 這是朗拿度式的入球，對不對？我在訓練中已經看過很多次了，這孩子有鋼鐵般的意志。主罰十二碼，沒有任何問題。然後又挺身而出來主射罰球，像他練過無數次的那樣，將皮球射出去，完全沒有問題，並且幫我們帶來了勝利。Fantastic!

疤狗賣完尼馬俾人抬價抬到

左閘睇嚟新手上位

新仔

廢特防守雖然麻麻但勝在夠爛打
妹防守就一時時啦

睇下丹比利同埋古天奴
我寧願買左人先賣普了

反擊個陣D走位同決定都有好多進步空間
上半場有球福推入人堆冇俾占
下半場有球占右路推甩冇俾福
臨完場又有你講個球馬俾人偷波冇分邊

不過consider占馬褔夾得十場都唔知有冇, 未夾好都正常嘅

防守？不了

普巴季初possession won全隊最高, chance creation全隊最高
唔好岩岩負碌贏番2場 就唔記得哂之前冇普有幾西

無普巴啲波好爽的

唔好唔記得妹巴呢個名點黎

全靠P仔💕

對利定對曼城呀 快喇屌

仲有維拉 高車士打 牛津聯呢啲 應該唔會再好似前幾年咁黑仔 中利或者曼城掛

反普指數仲波動過炒仙股

如果想上番強隊之列 冇可能靠新仔打第一後備

鏝啲籤運實中英甲
我地就猁/李城

要買d 老將帶新仔

買Taglifico
Shaw做文員
Williams做第一後備
Young out

The draw is expected to begin at approximately 8.45am GMT.
姐係一陣1645抽

原來琴日小緊入波

油王入主的話
可以砌一個咩陣？

冇出都話賣pogba
件死獌狗日丁夜丁嘅bruno咪話sob team 覺得唔啱洗所以唔買， sancho 講明要有歐聯先踢，講到比錢就得咁
Btw 死獌狗丁過嘅piatek belotti 真係笑死人

Chilwell啦, 後生英人岩哂蘇sir

中場 b2b 識防識傳都叫多要求

佢對猁個場踢得幾差下

反正全部喺李城入貨

中堅遲早出事
麥龜太慢

夏天有提起過Ruben Neves

所以我先話一時時
有時隱晒形，有時就回防追波追咗半個場

未有正宗十號位前打442好過4231啦

冇右翼踢條毛咩
我寧願搵P仔打4231 10號位, 好過搵連/ 馬達打442右翼

左閂 李閂 捷維爾 右翼辛度 攻中麥迪臣/大力臣
防中 買阿積士VDB
前鋒執返迪比

用Maguire打high line一定要搵人幫佢包位
如果唔係佢頂十球 就算只有一球頂失都GG

今年我曼真係場場有12碼

RMJ組合

R乜J

其實都幾靚仔,定係我地太多黑鳩所以先覺得佢靚仔?

原來福賽後訪問以為贏2:0, 又話happy to get 3 points
入咗球罰球之後high到傻撚咗

尋晚屯門咁 搞到贏車狗都無咩心情

醫生

福終於射得入罰球

一係1月買maddison/bruno
一係俾普巴打攻中啦

Shaw可唔可以打Rojo個位? 佢夠快可以幫Maguire包位, 橫掂佢進攻咁廢

究竟失果球 rojo個心入面係諗緊乜

佢唔失位要人包都偷笑

反而李城而家個Söyüncü踢得幾好

Come MU la diu

之後曼聯會用九千萬鎊買埋

有時見到佢D無辜眼神覺得佢仲係好PURE好CHARM

換返麥龜返去

冇佢輸12碼 我地都贏唔到李城

家下傳緊Tonali

其實麥龜同連迪路夫根本唔夾， 兩個都係慢同爆炸力差既球員。 反而洛祖個格仲似同麥龜夾到

可能真係要等拜利出返黎先搵到最佳組合

係就快啦屌你老母，呢件好正

拜利一開始對佢真係好有期望，不過又係傷多過踢，偶爾性自爆

杜仔呢喂？
不過佢都好玻璃

個鼻太歪

咁唔係睇一場ge

琴晚fred踢成點？

留名盃仔對李城

佢夠鼻歪

隻狗正到

官宣左林伯係曼聯私家雞未

輪廓黎講一定係靚仔
有高度, 換一換髮型就變男神

唔好同小妹爭男神

威爾斯高Ling

好正 幾幽默 注定係馬達後 另一個球迷寵兒

傻仔咁

著得21號都係男神

興奮過自己入

發現自己打proclub愈踢愈似普巴
落場態度個方面

vdb攻中黎

咪撚搞，冬天賣一左 未必買到岩既人
夏天比人知有咁大舊錢 實比人劏

先買後賣普巴先必須！！

踢得愈黎愈好, 勝在夠熱血硬淨
企位有卡膠味道
好可能係下任隊長

佢個露齒笑容好撚正
係呢隊死氣沉沉既曼聯既一絲陽光

屌拿星，麥佳亞做隊長又贏波

Lunch hour咪撚貼條柒頭出黎啦 即刻冇胃口呀

馬仔個反應

麥迪神 大力神 般奴 買曬啦 反正有3個位

好似又做文員

咸左 對比好大

好好j James

董方卓

好似拍變形金剛果d靚仔咁

舊飯有咩咁好j？

做咩咁想普巴走，成隊最有級數
俾你揀出普巴定Fred?
賣咗邊有咁易搵人頂佢個英人位

第一後備係羊

等睇跟住又沉番唔知幾多場

文員個位？

一定要係 好驚比福仔做
比我揀比麥湯先過DDG/麥龜添
落河讓撚返件16號出嚟啦
再唔係比七號佢我都ok

占士好似呆左

仆你個街

人地用奧力基用到成個利雲度夫斯基咁
高普真係勁撚到
最尾仲要換走埋基達張伯倫換2個新仔出黎
人地咁先叫比機會架麻

其實係咪都比人劏，我覺得冇分別

我地生波係咪唔識入波

支持簽Van der Beek過黎

上場未入夠三球
爆咗quota

心諗：吓 佢射都入？

馬仔: 真係入撚咗?唔撚係掛

仲靚過C朗對樸茨茅夫入果球

同爆見到馬仔地標入利個反應差唔多

James打fifa真係好好用

真 助攻王嚟
9爆完就出 輕鬆入

仲要55波甚至64波都好易搶贏

麥湯真係摩狗喺曼最佳作品
一埸一埸咁進步

再次證明你買星無乜柒用
1個james好用過全能到仆街既山神
同米希達恩n倍
仲要比呢度既曼迷笑.屌你英冠仔

但fifa佢得69.我唔撚明

湖狗欄啦

真大家身高差唔多 宜加全能到仆街個速度係...

所以唔好再偷大牌啦
一係你就買最頂果批
你無能力買到呢堆人.就買埋自己練
你信撚得過摩狗咩.根本佢就唔識用後生
辛拿.迪布尼全部都跟過佢.變左人地隻joker

我湖

傑斯睇人眼光好準的
佢之前推介既馬仔.耶穌仔.忍者龜
同依家既james.全部都係正野
個雲92唔信佢

但係今集斬波成日都斬唔起 一係就冇力斬出嚟任人解圍 最好都係割草地波curl出嚟有用啲

有奶共狗

反占迷猴

出地波俾後上中場撞射

琴日我已經有提過 真心希望大碌都有73的情況下 占士可以加到大概74 聯賽連續助攻兩場 仲有一球咁靚傳中 傳波都係under 70真係唔太接受到

始終傑斯係以技術搵食.佢點會睇唔出
咩球員先岩曼聯用
屌你.之前果堆山齊士.米希達恩
全部名氣大到咩咁
一個當自己美斯.一個當自己奧斯爾
不停9傳

我玩career mode
佢完全唔似74分嘅人仔

呢招好有用 或者用大力橫傳 傳返出12碼點通常都空晒 但一定要攞好盡 因為攞中間偏左偏加都好 好易俾人撲到
Iz*one就Come back了

速度加速雙94
但扭波得72..係咩玩法
好啦.成績好少少都係唔升佢
我唔係好明
入完波個能力值都係一樣

今年無印錯人終於
利申鍾意印青訓 P福連球皇都印過

我唔係好鐘意對電腦所以唔太玩呢個mode 但佢career升值升得快唔快

我琴晚升左wo e家速度 96 整體74

佢速度好撚快

如果15m可以買到多d james呢類貨
曼聯早就復興啦
呢6年8億都唔知洗撚左去邊度

傑斯不如做 首席球探啦

馬仔 占仔 都係佢眼光

究竟邊個睇中James

我呢幾日無開到.無睇到佢能力值
但打完利物浦都仲係69.我就唔明fifa班人點睇
開季又入左3球

要點樣先可以update到 我琴晚打Online Season mode 佢仲係得69 但數值同佢表現真係唔成正比 佢好好用

傑斯好明顯
其實依家蘇斯克查同7小福都會一齊睇買人
所以成班舊隊友個個都撐蘇b

同守衛平排隨隨便便一推都爆過晒 55波好多時因為佢太快都追到再單刀

麥龜都真係小廢

唔好為反so而盲吹其他領隊啦
高狗其他比賽永遠都係嗰勝利11人
依家擺明唔多智在聯賽盃先咁出

麥龜fifa又係出奇地低
83跌到81
係咪今年曼聯同winning簽左約
所以個個都降能力值
但普巴又無降到

kick off個overall升咗

麥龜80都畀多佢啦

我通常係控一控先再射 唔會撻得咁勁
碟以訂